起埋深藍公會底啦

不止民建聯，很多深藍專業人士同公會都有份「獻計」俾特首要求立幪面法。以我所知香港華人會計師公會有做幕後黑手推呢條惡法。

呢啲「黑手」組織應該被列入清算名單！